3988 我忍撚夠你,我屌你老母臭閪

3998呢隻閪股死撚屎啦
人地另外個三大內銀都升
你呢隻臭閪3988,升百鳩幾點郁都唔撚郁
買撚左隻垃圾閪,好撚谷氣

3988

買美股啦 有c jpm ms ubs 畀你慢慢揀

3988不嬲垃圾

呢隻咁既臭閪3988,上年我3.7個時買入.之後日撚日跌,我跌你老咩3988,
今日成撚隻閪咁,扮撚哂保守,郁都唔撚郁

沽啦

支那股無一隻係無辜架

曾幾何時我都想買，但睇到佢股價十年如一日就放棄左

係都2388啦

12 月頭 3.07 升到 1 月頭 3.39 都叫無升 ?

你知唔知咩叫無升呀 ?

939 同期 都係 11 % ,
3988 係10%

咁都叫無升 ?

同期 2388 得 6.5%
咁都叫無升 ?

有邊隻支銀股唔係
咁明顯人為操控

兄台, 買得3988仲對股價有期望
睇黎你買錯股

如果升幅係勁 點會有7厘息

食得咸魚抵得渴

垃圾3988都買

師兄，內銀股玩左10年，你睇返宜家個價同10年個價，我放棄玩內銀

2.9升到 3.3都話冇升，頂你唔順

06年中銀股價3.3
20年中銀股價都係3.3

最慘我係3.7入

過去十年都係3蚊上下，冇升過

2388起碼上過40蚊樓上
3988 10年都係3蚊

hi 跟跌唔跟升